GME11 班契弟唔開post

開放討論

等開市
黑池你慢慢玩

GME (11)

眼有事？

btw今日sofi正常既話會準備加倉

IB non shortable
interest rate 82.56%
夾佢

咁你可以死心了

我117買 屌

大家唔洗加倉，加左升d又話走，大家要SH過星期五。然後有冇方法叫大陸股民進駐GME？要團結啊！今次無關地域，只係關乎散戶與華爾街的戰爭！！！

💎🤚🏻

sofi融斷機制

哈哈哈哈哈哈哈

係咪停咗

波幅OVER 20%
停5 MIN
睇緊90蚊戰場,大戶死守
如果係散戶出貨, 唔會SET 咁多 90 100股, 90 100股, 90 1000股吧?
頂唔穿又唔落, 明顯係90蚊有嘢
買嘅都有大戶 100, 1000股入

剛升穿94